中美第12輪貿易談判破裂 美國官員提早結束離開上海

中美第12輪貿易談判破裂 提早結束離開上海

2019-07-31

第十二輪中美貿易磋商在上海提前結束。根據彭博社等報導，中美貿易團隊於下午1時37分左右在上海拍照留念並握手。美國官員沒有發表任何公開言論，立即驅車前往機場，離開上海。

報導指出，根據之前的時間表，攝影中美最初安排在下午2時15分左右才結束。暫時未有任何一位官員發表公開言論。美國官員隨後立即啟程前往機場。

中美代表今早在上海舉行第二日高級別貿易磋商。大陸副總理劉鶴與美國貿易代表賴海哲(Robert Lighthizer)，以及財長米努勤(Steven Mnuchin)會前先握手和合照，雙方再開始正式會談。

外界早前預期，雙方不會作出重大原則性讓步，預計此次貿易磋商不會取得重大突破。
<聯合>

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

終蟈等滅國啦

破裂要做野先得嫁，唔撚傾就反枱喇

解放軍準備好去香港"平亂"未？

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢